逃犯條例主要針對咩人？

我今日都有去金鐘支持，不過去左一陣臨時肚痛就翻左屋企，希望大家唔好怪我啦！
係翻屋企途中突然諗起一個問題，就係逃犯條例究竟針對咩人，非常好奇！聽陶傑話係為左收翻中共班貪官走資來香港的財產，究竟係唔係？

所有人

針對全港市民，槍打出頭鳥，邊個講錯野就拉邊個，削言論自由

佢其實冇話針對咩人
針對既人未修例前既條例已經列晒

只係修例會俾左一個合法途徑令上面更容易從制度內引渡你上去

嗯